[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森討論區 (477) 來人 歡迎新血 我地好nice

1001後用右上三點可以 「以此內容建立新主題」

•由於較時間玩(TT，時間旅人)太多不確定因素，出現bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

買GAME / 遊戲初期常見問題
Link:

特別版主機請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
App Store下載，可scan設計QR code，可以打字傾計

實用網站
排隊網，菜價，外島，自製QR Code/主題曲，計種花，物品大全

實用攻略
真假藝術品 (Google Doc)
英文版全攻略 (Google Doc)
風水
外國整理種花擺位攻略 (Google Doc)

秋季的免費更新（Ver.1.5.0）於9月30日（三）09:00AM發布。

1. 萬聖節活動將於10月31日在島上舉辦，南瓜王登場。

2. 10月期間，商店新增萬聖節的「糖果」。（1天只能購買1個）

3. 10月期間，商店及然然新增「南瓜的樹苗」，種植出來的南瓜可用來製作萬聖節傢俬。

4.新表情、服裝、臉部彩繪和彩色隱形眼鏡。

5. 夢美可新增「我的最愛列表」。（需Switch Online）

6. 凡更新可獲傢俬「Ring-Con」

狸端機入口站更新（10月上旬、需Switch Online）
可用作做表情

下次更新 11月下旬

完未

臭巨妹

聽日先睇

我係新血

你就臭

渣ga

文豬豬

我以為醬醬會衝出黎1001

大妹B你日日都咁夜

我岩岩眼訓左一陣 而家又精神番

俾你截糊

我要訓了，早抖
BTW 今晚邊個開左島？我好耐冇JOIN

冇人開島呀佢地個個最近都好忙

有冇人知呢加買amiibo邊度平

一齊忙

我唔知

問卜既有唔少都文盲黎

臭腳早少少少少瞓

我平時見開果啲都百幾二百勁貴
不過好似日森定唔個樂天都平平地？

我還好

點解

我好安心 好精神而家

好難溝通

佢地做左啲咩

唔睇規矩
講極唔好占都要諗野問
表達能力有問題

你同佢地講唔好意思 然後next啦

點解要我講唔好意思
on99

過門都係客麻

唔係囉

咁直接next

用人地既時旅算是時旅麼

姐係你去人地島但人地較左時間？
如果你冇大頭菜係身就唔怕

連登動森po 24小時客服

你同我同team的

辭左信了

遞左信了

彈番比你啦得你陪我架咋深夜 仲有jj

枱頭有一個月既代通知金
有事走先

喂呀 咪咁 你個島呢

每日改緊 今日整左個彩虹花園
聽日開始執下個居民區
仲有好多橋同樓梯等緊起

依家係睇書時間

示意圖 我個花海多佢三四倍花

每日咁乖

彩虹花海正呀

新血留名

你未訓

LM

阿細好勤力

btw我諗起哩個彩虹花園

我都想黎問下 要點做

要買nso

買囉

買啦買啦
想參觀你個島

早

早
報告 今朝都係起唔到身上堂

你無咩

冇咩好參呀 4月到依家都冇改過

過左期好耐

你個恐怖地下室仲喺唔喺到

院友今日感覺如何 上次幫你試左新藥

係度呀 冇郁過

早晨

哩啲鐘數先叫早

好眼瞓

大妹

我一路都好早

櫻仔仔我都好眼訓

眼卜口中

咁你都記得

重唔快啲續
萬聖節嗰日一定有人開島一齊玩

入秋喇

啵喲啵喲博士

約齊人未

開始涼但又仲有啲熱

起身睇寒蟬

凍

熱
利申未出門

著褸未

唔想出

就快餓死唔想食杯麵同叮飯

好涼

著喇

嗌外賣

外賣都係要行出去拎加上好貴

食頹canteen

美心

慘 咁我食熱狗唔影相了

靠大頭菜，身家暴升四倍去到三百萬
可以搞大白象工程

還晒房債未

留名

就係衰還哂，如果拎住個兩球野去炒

影啦我出左去食
係咪齊柏林？

冇錯 食完睇下有冇胃口食個窩夫

我到宜家都冇還

起幾條樓梯 幾條橋就玩哂
我個島一半都未改好 已經燒左4球幾

慢慢啦 你大賺一筆之後幾個月都唔使買菜

齊柏林好好食 我都想食

食啦 心動不如馬上行動

好遠

可能可以食兩個熱狗 好肚餓

大食 肥

阿細好貼題

都係食住一個先 留肚食窩夫 唔夠再翻兜 同埋想食豆腐花

你又失戀咩？

咁多好野食既

轟到佢哋上水

還好啦 偶爾要放縱下

點解句野睇得出佢失戀

仲要係又

有無人要萬聖節動物衫戈隻腳

我郁想知

佢兩個關係唔簡單

知好多我地唔知嘅野

郁

妖

證明左我發唔到達

炒多幾次大頭菜就發到

食完熱狗 凍豆腐花 gur晒

前幾個post已經

支持

要隻腳

唔係動漫咋咩

睇完26啦

一到新post豆腐b又傻左

真子：仲唔開第二季？

佢地講到好曖昧

你地有秘密

鞋

唔話我地知

今日唔舒服

我地被蒙在鼓裏

邊個黎

今晚先 食完lunch老細就返

石上？

唔知

真子：你地唔識野

你地太可愛

真子：入坑未？

輝夜姬幾好睇 去睇啦

追埋漫畫先可以一齊討論架麻

唔識

陣間睇下先

近排忙忙地 動森都冇乜時間玩

終於到我食

想食
btw靚手

食完要跑返個全馬先消耗到

屌 唔知影到

一陣要做行路撚

未見我

jed靚錶

好想食

你唔開島

普通錶

減肥啦你

點解你果個正咁多

搞到我特登開黎睇

下星期開

想挑戰1000kg

你係咪住貨櫃碼頭

陳巴召喚 夠鐘教訓巨妹

jer手

thxjed

jer

no gay thanks

jed

借黎j多下呀就一下

我都要j

一齊呀

多謝大臭令我有野j

J你男朋友ok？

多謝大臭臭

睇緊套美劇Emily in Paris幾好睇

50唔貴 食多少少小食當lunch都得

你隻手好好j

睇完了Gabriel

我仲睇緊第一集Gabriel係咪第一集4樓戈個男人

我諗起連登啲手控post

平時55
食完熱狗豆腐花再窩夫 有啲飽

請稍移玉步去手控post

係成套劇佢最靚仔我覺得
套劇好多神展開

我都想食咁多野

我地....

地上最好食白湯拉麵

好靚仔
睇第一集已經覺得emily會比人綠

我地what

邊間

一集好短 好快睇哂
期待season2

座銀

我地j你

同一隻動漫差唔多時間

去你個島畫隻手俾你 J飽佢

係 仲要得十集

自己食都覺得貴

好

lunch

同尋日好似差好遠咁 肥仔又飲可樂

港島幾時先有三哥

前日啊
今日貴d
另一間黎

日日都食好野

等你開島

rich

我都好想食甜品

唔要

有手J VER.

難得覺得美劇好睇平時幾乎唔睇
點知得十集

屌你 好勉強

好咸咁

cls點p

就咁crop左臭樣幅圖最底個part加上去咋喎

咁做咩唔食？

成條痕

笑死我幾時教我ps

我都係大部分美劇都唔岩我睇

轉頭睇下點

就咁睇唔覺喎

肥數

蠢

睇耐咗先發現

我都係好易會覺得悶

頂 我都係岩岩先見到

依家知咗

依家知自己蠢定點

I’m not alone

唔係呀

你兩個都

岩岩先見到個置頂

笑死

收到豆腐送既白色腳一對

btw尋日喺服裝店見到鮮豔動物玩偶裝既全身衫 都幾核突

甜品

漏左隻手

素材？

我當年買一包包餃子喺雪櫃，淥嚟食，方便同埋應該冇杯麵公仔麵咁唔健康掛
不過嗰陣我房有雪櫃

補圖

你有冇咁多嘢食呀

豆腐花落一粒粒啲糖定糖水

幾時整churros俾我地食

黃糖糖水都落

講起都想食
但我戈邊完全無落黄糖嘅豆腐花

LDHSTCH

我淨係識葡撻豬仔包水蟹粥 淨係去過一次兩次

本地人表示依三樣都好少食

大家好

之前去過個間餐廳學校定大學食個西餐都幾正

大妹：＋

科大？

你好

Gabriel

澳門旅遊學院
2舊幾3道菜幾好食

座銀！

成套劇我最唔鍾意就係 Emily

識啲野喎

廚神食神GG

好靚仔
有啲似Robert Pattinson

藍色線都好睇你係港島東 南區 定灣仔既
沙田其實好方便 出旺角好快

我未去過

睇緊第四集佢想全世界圍住佢轉咁又咩都post ig

我諗起 Marie Antoinette let them eat cake!

我鍾意英劇多啲

小妹: 大家好

你都好

大妹開島唱歌我就整

我係港豬，淨係識飲飲食食

咁有排都冇得食

唔係好似
不過Gabriel 有時個眼神有少少猥瑣

我其實好少睇真人劇

我好

你好就好了

同埋佢啲戲好差
嚟嚟去去都嗰幾個表情

我都有雪櫃
好 下次買

繼續睇落去先暫時頭4集佢無咩鏡頭

我 一次都冇去過

睇唔睇膠劇，泥膠劇

起碼個餡有啲菜有啲肉咁

解封要黎下

唔敢黎...

依啲？

點解呀

我鍾意睇佢

認真問 澳門有咩特別野好玩 除左賭場 果陣未夠18冇入

細細個睇過佢好得意

其實無....

周圍食下野架咋 依家賭場要21

可以睇F1

今年聽講好垃圾叫啲港珠澳黎賽

不過啲人問我香港有咩好玩我都答唔出

澳門最大的...

阿細好似各類型比賽都有睇咁 好pro

迪士尼

有嘢食

跟港豬排隊

足 網 桌 環法單車 小量籃波
f1係上年有朋友要去睇 叫埋我去飲飲食食同入賭場玩下

海馬公園 (執笠)

我咩比賽都冇睇 是否垃圾

興趣唔同 關咩事

屌套嘢啲劇情omg

都話神展開

以為自己將有男朋友點知係個朋友條仔

之後仲誇張等你自己睇

依家睇第5集

我一路行一路係條街到笑

係街趁人少少 吽下吽下係樹自己笑

果個係櫻仔咋

你都差唔多

櫻仔係vvip

但係你無啦啦自己笑 我地都係跟櫻仔笑先笑

我係一路追post一路笑

例如呢

個post有咩好笑

“P”圖手

Jer 手白色腳

hodorrrr never fails to amuse me

笑死我

係J

我全都見到

我未有呢D DIY

唔準睇

見唔見到置頂

唔准

應該有3 4個
食完飯搵俾你

寄左張

me 新人

雖然我唔識你
不過你都幾nice

我唔nice

你食屎

你食先
反正我唔nice

你好臭

Agger

你壞人

你到底企邊一邊

我企新人果邊

見唔到

准

你豆豉造

我有左手喇

幽默大師hodorrrrrrr

噢... 呢個 pos爛咗
下個 post繼續努力

pos

我都好nice

係豆腐b

你好惡

係咩咩既第一次

最nice係我

Agger 今次同一陣線

你地對眼唔雪亮

大妹好nice

自欺欺唔到人

對眼睇緊錶 望唔到你

大妹唔講大話 唔呃人

上面果隻？

我都唔識你

唔係啦 揀緊錶款 本身買左既我cancel

好人數幾時開島呀

想買咩錶呀

萬聖節先

Orient Bambino gen 2
諗緊ver 1定ver 2 咩款咩色好 選擇困難症

好呀

1同2有咩分別

好rich

機械錶哩個價錢算平

我用緊d玩具錶咋

你得一隻手點戴

咁你選擇困難多陣先

戴住唔除

睇下

買哂咪得

以為你會有啲咩見解

買晒既價錢夠我買一隻貴野啦

咁買貴野

係肥數會做既野

唔係

我好奇想知咋 我唔識錶

數仔先係真正rich人

佢一直都係呀

係大妹b

你豆沙造

我都唔識 純粹喺美學角度出發

戴係美既人身上就會美架啦

咁我都係唔好糟蹋佢地

我媽話一

正如我朋友所講：小朋友先做選擇，要曬啦！

我個隻

咁我揀2

1咩色先

我係小朋友

日日戴

大妹媽：睇人 要襯番個人

差唔多啦

襯唔起

咁實係黑/白啦

大家都好rich
利申帶緊DW咋

真 最易襯

我就係糾結緊黑/白 ver1/2

DW都好丫
我AW咋
A細過D

唔鍾意數字

冇錶

你冇腦

1黑

你做咩唔鍾意自己

HS角度係姐

但係成績嚟講就調轉啦

我有手有腳

羅馬數字 其實佢ver5係阿拉伯數字不過我都唔鍾意所以自動篩走左

腦重要D

ver1

選擇性有

我都會揀ver1

冇腦有手有腳有咩用

我全都有

其實我本身order既就係1既gen1

nick:

落地獄

你塔羅造

你可以改名做壞人啦

超級有錢

幾好啊

ver2太多野啦 我minimalist

我唔帶手錶

Ver1

我等一個月後改成非gay

多謝大家意見

潮流台環節完結

好想知你屋企係咪都自己設計

你生活都minimalist？

佢地太搞笑

櫻bb

01749(隱形富豪)

追唔切

01749靚啲

我都係飛住睇

今日搞掂啦？

未

加油加油

gay

我屋企裝修個陣我都未讀呢行
著衫係姐

又歧視

uniqlo

我就係正義

可以睇下第二季

冇錯 全部都係黑白色T

我細膽

黑白我carry唔到 通常都係深綠/navy blue

盲

你地成日歧視我

我冇歧視

明明好治癒

我都係呀真子同肥數講左好耐我先肯睇

係時候

我喺揭曉篇第六集咋

你好慢呀

揭曉篇姐係第幾集

佢都咁講不過仲好心寒添

即將21

因為我要訓覺 你唔使

而家就訓著

嘈交仔

加拿大媽

我笑到咳

唔鍾意數仔

喺大妹個島生活得唔係好開心

@櫻仔

海星嗰啲唔知算係手定腳 但佢冇腦

最 minimalistic 嘅動森島 - 入x都入x島

佢邊度隱

唔著就最 minimal

唔著係Nihilism

唔著係 animal

咩咩__

佢地最愛我

睇到佢咁都唔想禁play

黎住？

早咩晨

聽聲就得

頂笑死

岩岩恰著左

唔好啦 好似好令人不安咁

咁你唔洗照鏡

唔照

好多野做但又唔想做

咁抖抖先

都抖左好耐但冇動力做

Procrastination

死症嚟
邊個醫好我呢個病嘅重重有賞

一諗到最後要逼埋哂一齊就會有動力

英文真好岩岩食完宵夜

我都想醫好

唔想温書

威啦 盲

冇咩可能 人類惰性嚟 除非有超強大推動力

食叮燒賣又盲

有情飲水飽

咁見下我先

我唔飽就知我冇情啦

你都唔開島

有啲人真係冇㗎

唔飽

你開住先

有個寫住Save12HKYouths嘅牌，你講個卡通人物去拎起佢

各位畫家要多多學習

好正小櫻都有

睇完第1集>

我已經唔記得第一集講咩不過你繼續睇就明

我都想刷軟糖番黎陪純b

然後睇多陣先見到有OoO

大把機票

係純b同軟糖

個個都唔理OoO

你講完我都要搵左搵先見到

頂搞成咁

我眼入面我純純同軟糖

太冇存在感

希望下次刷到軟糖

呢對太正

其實當初我知道純b係男仔嗰陣我好傷心

因為佢好Gay

純純好man好正

因為我之前覺得佢同傑克好襯

都可以襯

我話小臭

但我都係有啲想一pair pair咁
然後我想講 宜家個島9男一女

小臭臭，你一PAIR PAIR係想一男一女定同類就得？

想一男一女
Man豬好耐冇見

諗起一張圖

有冇掛住我？
訓前特登黎偷睇你地講緊咩
今個星期好忙，星期六後會多啲時間玩，到時睇下JOIN唔JOIN到你地團啦
你得閒再黎探下我島隻獅子同D花BTW我未去過你度你都快啲開

琴晚潛左水，繼續求花花衝浪板
加拿大妹係唔係度

小臭都正

你叫咩名

其實仲有個個都唔理你

你搵錯人
大妹唔係波大 係身型大咋

成條卷蛋咁咁都 man
咁阿波羅嗰啲叫咩？

阿細你講緊咩

西得黎好man

有無邊位可以寄個14萬既<梅>屏風俾我
可以即時俾返錢你
btw機場寄唔寄到錢

或者我寄完俾你 你寄返件實物俾我

我得竹松虎

我寄個梅俾你 你寄返俾我咪得

得呀

有啊
好啊 多啲上黎啦
遲啲開

我都有阿波羅

寄左俾你喇

無呀呀呀呀呀

寄左比你啦

小臭豆腐好似話聽日見得

詩音

你睇完未呀

唔該 我nook shopping今日爆左quota
但有6樣野要訂 訂漏左塊屏風
砌埋個商店區 全島就大致完成50％

Btw我都收到豆腐送既白色臭腳一對

好啊

阿細好快手 等你砌完去留腳毛

我都收到好臭

聽日見你地

個個都收到一對腳

櫻仔 over 羊仔 over

好man

尾個一半好難諗 仲未有plan點砌好
頭個一半你地都見過入口 條橋同博物館啦

你個名

事實陳述

準備進入第一季最後一篇

橋果陣未成形

喂呀 好想食甜品 你有冇比食評 好冇味

成日砌砌下又覺得怪怪咁

有味
點會冇味

快啲快啲快啲

大妹島上的建設

好 唔 好 味

我有砌

無為而無不為

抹茶味我想再多D
多返DD甘苦就會豐富D
但整體都唔錯
$35蚊

哦

你快啲睇

叫自己妹頭知唔知醜

妹下妹下

聽日先

我餓了 想食朱古力版

係啦 最多今次比你地睇下

阿妹頭像

吽下吽下

渣架我重返左韓劇既懷抱

我差勁

寵寵寵

佢得抹茶同抹茶紅豆
好似佢D葛餅都熱門
下次試下

喺樹自己笑

你唔好黎啊

靚仔

下次都影

櫻b

寄左啦

爆哂炸咁得意

我要jer爆

冇睇過韓劇 啲仔唔太岩我口味

咪啪~

我很愛

聽哂佢

仲有間叫原點唔錯

原來窩夫唔記得影

做完

好似幾正
有冇屯門既可以推介

不如你介紹D黎
虹橋好似有2間

精盡人亡未

紅橋應該最少有4間
如果未執哂笠

之前去左對住馬路果間
好似隔離又有間

呢個岩我

我食開嘆甜
有次食過有料案內所都唔錯

我精力旺盛

間鋪好細
900KG應該入唔到

我淨係知兩間

買完企係條街到食

多謝小臭請

我窮你請就差唔多

我..想徵石頭

你睇下我個名

我要訓了 幫唔到你

冇

有潛質

個名有呢兩個字又唔代表係事實既

多謝小臭啦總之

之前就係紅橋食
唔記得咩名

大妹b

唔緊要呀

景峰站行去紅橋咪有斜路落
果間串燒知唔知藍定黃

咪我食嗰間囉

藍我以前好撚鍾意食

好肚餓呀救命 唔好虐待我

我果陣好撚好撚好撚鍾意食

曲奇

咪係囉好想食呀

當然

唔好射我

幾set

大妹收野

真係好好食
嗰度附近有間pizza都唔錯 夠平
不過外賣自取

追post櫻

雖然都好多年
但我都仲係覺得係人生中最top幾間串燒

唔會比你囉

我...想要4..

倍感安慰

多謝大臭

上島
4 set寄唔到

你臭埋一邊

你臭腳

岩岩大臭送左2set比我 可摸耳r你2set

慳返 唔洗放巨妹上島

我想去喎

多謝大臭同阿細

姐係點

估中左

邊個中

我同你估同一樣

話題完結

估唔到 但大臭講左第樣

邊個

估你唔到

但兩樣都冇諗過數仔會

呢啲有得睇架咩

我都想J數仔了

非gay

可能其實你係只係你唔知

唔知 成件事好估唔到

非gay非bi

忍住

lu校隊好廢架咋

另眼相看

都真

好過我什麼都不是

有手有腳肯去參加就得

你冇左隻手都參加得？

仲冇腳

果陣未斷

數仔太完美

自己計

但我住hall既經歷好差

900KG實比人歧視

脂肪多

又踢爆

早晨呀

Hi

你都咁早嘅

就訓

就瞓你戈邊幾點

減7個鐘 之後過左某一日再慢多一個鐘

應該差唔多時間轉冬令

咁夜啦

同大妹比算早

訓番先 早抖

大妹唔知咩時區黎

我有但要今晚先寄到

早抖

起身喇

佢man到流血

接近歐洲

我最憎韓劇
唯一一套睇哂成套嘅係愛的逼降

歐洲人

紅橋係咪即係景峰行去大馬路巴士站嗰度？

佢個生理時鐘係歐洲姐

露營地 妮雅 我個島冇大姐

點解你哋估到咁勁

但你又估到

可能就係咁⋯⋯⋯ 斷咗

好擔心大妹個肝

要唔要

可能酸臭係佢師弟 比較熟有咩校隊

癡肥加脂肪肝 一定好肥美 想食鵝肝了 雖然好殘忍

個泡又去左雷姆到

我琴日放走左娣雅
今日佢執緊屋

兩個都大姐 娣雅係咪大姐入面最正常果個

成日睇人食都覺得口感係好霉

係
同埋隻雞

係

都真 我師兄真係好撚型jed

我覺得係

外脆內軟

我第一個島民係芭芭拉我覺得佢都幾正常

01749（型棍）

其實係入口即溶 之前我直頭成舊買返嚟切

火鳥 帕塔雅

可以叫佢改名了

佢個髮型不過整體黎講正常

J佢啦

你隻靚手都幾好j架

成舊要幾錢

想像唔到

原來都咁多正常

三百幾 大概800g

聽日開島俾我畫手

畫埋隻錶 thanks

咁高難度 我畫功好差

你好餓

一拳打死你

一掌片走你

拳點片

我擋

斬你

有咩動物係對你d reaction除左微笑都係無反應
Naomi比埋相我都係零反應，好恐怖

正路應該全部都有？

大臭好多反應

我遇過隻隻動物d反應都係一樣
係寧寧捨捨佢特別cool

片你

啲暴躁系無反應

豆腐咩系

說錯了什麼嗎

暴躁

睇黎你成日係史培亞面前做表情

肯定係

一睇就知係元氣

比你發現咗

藍

與豆腐割席

咁休閑

肚餓

你都加個括號

訓到宜家個頭痛痛地 又好肚餓

我係肚餓

一個月內只可以改兩次名

等轉非gay

今個月都要肚餓

醜醜臭臭的(罰錢)

哈哈哈哈
笑我丫拿

勁嬲 張卡又舊又薄

我先係真窮撚 又要改名

殘舊師

罰錢師

奶綠好好飲

我係傻仔

男人

今日應該都係熱狗師

我都係

我今晚都應該係
為左齊柏林去到好遠

為左大妹呢

醜醜唔係香港㗎咩

咁唔郁

... 豆腐你

遠行師

我....？